法國呢個世界上真係好多懶係嘢嘅人

覺唔覺依家啲00後好xxxx?
覺唔覺以前xxx好好多？

唔知點解咁鍾意一竹竿打沉一船人
然後夾硬將啲嘢用性別/年紀/年代/國籍分類再做總結
最常見就係話港女乜乜乜、90後/00後乜乜乜、以前啲明星/歌/電視/電影好過依家好多
勁老屎忽心態 有時候啲人開呢啲topic嘅時候根本就冇了解過件事 就以單一嘅個別例子做總結
想營造眾人皆醉我獨醒嘅感覺

收皮啦屎忽鬼

樓豬中回力鏢
此post 已完

邊到中？佢哋係夾硬將人分類再標籤
我只係指出我見到嘅現象

一竹竿打晒成個法國既人，又用國籍黎分

駁唔刀

咁你會唔會結婚，諗好未

我諗法轉咗了
前排轉牛角尖先咁諗 依家又好愛男朋友了
結婚嚟講就搞個party簽個紙咪算
不過都唔會係呢兩年香港太多嘢煩了

以前呀叔我果個年代的確好過而家好多
事實黎
一代不如一代